{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122988128/yongin-hotel-vole-yong-in-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216233&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008436&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256714&selectedRatePlan=385693639&expediaPropertyId=66312129&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 Hotel Vole"
    },
    "text": "龍仁 Hotel Vole (용인 Hotel Vole)\n龍仁 Hotel Voleは広橋湖公園から4.8kmの距離に位置しています。 当ホテルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しており、お客様が便利にご利用いただけます。 また、竹田駅から徒歩7分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヴォルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルヴォルは広橋湖公園から4.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヴォルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヴォルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しており、お客様が便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヴォルへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "竹田駅から徒歩7分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヴォルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルヴォルは32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は23:00であり、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヴォルの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヴォルはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルヴォルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヴォルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルヴォルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しております。客室内でも無料のWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヴォルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルヴォルには無料のセルフ駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヴォルでは喫煙することはできますか？",
            "answer": "ホテルヴォルでは指定された喫煙区域で喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 547
    }
}